中學時代的美女長大後都嫁樣衰既支那，樣衰的都嫁靚仔鬼佬

有冇同感？

唔覺喎，佢嫁左俾我

都唔係嘅

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

姐係你樣衰但你自己唔覺

條支那佬有幾層豪宅做嫁妝又同你講咩

隻鬼日日問自己拎錢去滾女唔通又po上ig咩

我又唔係支那佬